[未諗好改咩名] [集思廣益]龍珠GT 我們都是孫悟空

今天讓我放開一切顧慮
張開兩手在香港不畏懼
集元氣於手裡
燃亮雨傘的勇敢 撐下去

手中一堆工作又失意
朋友即使見一週也沒一次
還有女友 說一起總不開口 沒意思
望見家中空空得我再苦笑
童年奇夢為甚麼不再重要
強迫那舊日 童年小伙子 長大了

林鄭惡法讓你共我
攜手於街隙思索又堪察
為那美夢齊集著各樣信念
結伴往銀河一方
高呼叫曙光

今天讓我放開一切顧慮
俯衝舞空再高飛都不畏懼
仍要緊握手裡
如像火光的氣息不衰
即使面對困苦將心一一交瘁
把小時候那顆心給再聚
仍然勇不可退
燃亮心中的勇敢 撐下去

儘管拋開桌上那工作
和摯友一起牽手結伴到夏愨
從這刻起開始高聲講多喜歡它 別怯慌
就算當一天終於得我獨個苦撐
仍懷期望 別讓走狗牽引淚眼
信心某日 同僚都歸隊 不再耗散

無論遇上敗仗 亦要上
重生的光輝總會在最痛後再照亮
無懼遇惡愈變強
讓我盛放成黃金色 飛向理想

今天讓我放開一切顧慮
勇於張開兩手在天空不畏懼
若塵世都不喜歡你
有眾巴一閃到你身邊去
這生就算再多苦痛與眼淚
請謹記那巴打絲打早已再聚
聚在每位的心裡
這不死的勇敢 永沒退

對唔住各位我呢次係第一次改歌, 可能會有少少教會嘅feel, 大家覺得有咩唔啱嘅可以改, 我想將呢首歌送畀而家嘅每一位香港人.

7 30 不合作運動

幫手推下

睇下可唔可以十連

1

光

復

香

港

時

代

革

命

多謝

吹水台最新好似唔見有?

推推

冇計 呢排個個都有嘢做緊 或者呢個po唔上去 有其他更加有用嘅po會好啲

推

BTW 佢入面會有一段 悟空話地球冇咗佢就冇人可以出嚟㗎喇咩 我諗緊點改

雖然唔會有 但我想係天琦講類似嘅說話